Skr~~~~~~boom

03年12月23日
一名酒後駕駛者 奪去左強仔既爸爸